一係守連儂牆，一係守住香港

連儂牆，從來都唔係一件藝術作品，但我見手足非常愛惜佢，咁姑且當佢係藝術品，而佢絕對係屬於Participatory art：有人起壇，有人寫，有人痴，有人撕。
如果要從藝術角度去睇佢，就係我地要由得人撕，由得人破壞，因為連儂牆既存在目的，就係比人表達訴求，難聽啲講，破壞連儂牆都係一種訴求既表達。
我唔係叫你地縱容，只係希望你地以另一個角度睇連儂牆既意義。
連儂牆遲早會消失，亦都要接受。
幾十張memo紙，一面牆，就已經起到一個連儂牆，但我地既地方唔係咁輕易就可以重新建立。
斷捨離呢三個字，唔係得個講，係要做先有效果，而我都相信大家係聰明人，好知道守連儂牆定係守香港先最重要。
點解成日有其他手足話連儂牆係打飛機，因為呢啲牆同打j，兩者都係單向，唔會得到其他回應。連儂牆遍地開花咁多日，乜有因為咁樣回應過咩？講到呢道，好希望大家明白連儂牆只係我地一撻撻既精液，因為呢個政府，對於如此和平既反抗，係唔會有任何我地期待既反應，呢啲牆喺香港，只係文宣。
我唔知下一次612，71咁既大型示威係幾時，只願大家養精蓄銳，身體同心理上都好好準備，繼續搞連儂牆，我相當支持，但唔好拘泥於守佢。
即使忍唔住要守佢，咁無啦啦有人被打，都麻煩先制止主動方，在場幾十個鏡頭影住，有幾個出嚟阻止衝突難道好困難？
最後想講聲，多謝咁多位手足，場仗未完，我地要繼續打落去。

自推

推

玩貼紙唔包比人打
好好保護自己和同路人啦總之

血小板封路貼傷口，天經地義。

push

咁又唔好將連儂牆同保護香港放係對立面！
記住連儂牆都係同路人想係社區開花嘅一個方法，其實又真係可以做到文宣工作。
起牆嘅大家可能唔捨得市民嘅心意被糟踏，但係記住，連最初嘅連儂牆都係那怕一次又一次的清潔，甚至安裝監控攝像頭和安排夜間守衛負責看守，極權政府也無法民眾阻止表達意見，人們對自由的追求還是會在第二天在牆壁顯示出來。所以唔好死守，牆無左，我地仲係團結，就仲會可以起得返！

Yes

講中晒心聲，依家條路行錯哂！
為左抗爭而埋沒左應有既良知！無左咪再起過！
只係一個方式去表達，同遊行一樣！
唔係話衝唔好，但依家確實係唔知衝乜，圍政總？但黎緊遊行係上水九東旺角喎

有甚麽逆民的東西就貼貼貼貼貼。貼到佢不見天日。
Memo係人民自發的告票。
膠紙係人民自發的手扣和監獄。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

推
Be water
有人搞事就好走
佢走左我地大不了再貼過十張百張
唔好令自己或身邊人受傷

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

咪撚守連儂牆啦，好嘉年華
仲要大大個據點棟喺度俾人攻擊，浪費緊大家心力

守香港，力爭五大訴求，要市民vs政府
唔係守連儂牆，守護memo，變成市民vs市民

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘